815一定唔可以圍稅局 咁樣反而會幫政府加分

Frd冇連登account,借我account黎po

大家今日千奇唔好去圍稅局，因為咁樣根本唔會影響到政府運作，反而會幫政府上彈。

第一，其實好多做Accounting / CPA firm既人都知稅局個deadline其實唔係真deadline黎，好多公司遲交1-2個禮拜都冇事，亦都唔會收到稅局出既penalty。

其實稅局係有個電腦system auto mon住d報稅表有冇遲交到。如果過左deadline某個時間之後都仲未收到報稅表既話，電腦先會auto send d罰款單出去。實際時間我就唔係到講啦，但係就唔會係幾日咁少。同埋收到風今年電腦system run既日子推遲左，我諗稅局都驚send錯罰款單出去。

所以你地815走去塞稅局，係唔會比到壓力政府，因為稅局根本就未開始做penalty action

第二，你地淨係Office hour走去塞稅局，D人等過左office hour其實都交到報稅表，因為G/F係有個Dropbox比人丟D文件入去既。你地夜晚經過稅局個陣可以望入去，會成日見到D人對住個Dropbox影相打卡。咁係因為D CPA firm要影相證明佢地真係個日丟左d文件入Dropbox。所以淨係815 Office Hour圍稅局係冇用，係圍就圍足一個禮拜24個鐘。

第三，亦都係最重要果點。你地要明白，有好多公司都冇請CPA firm做佢地既tax representative。所以有好多好多既公司老闆會以為815個deadline係真係死線黎，佢地就算816交稅局都可以罰佢地。佢地根本唔知d penalty action唔會咁快做住。所以如果佢地見稅局唔罰佢地，佢地反而會覺得係政府體諒佢地既情況而唔罰佢地。大家要明白大部分公司老闆都係藍/淺黃既，而佢地最care既就係錢。所以你地走去圍稅局而令到佢地覺得佢地交唔到稅表既話，反而會幫政府加分。

所以今日千奇唔好去圍稅局。要圍就去圍庫房，因為係庫房出糧比d狗既，唔係稅局。

利申：係CPA firm到做梗tax 親戚係稅局做

自推十次

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

唔早啲講

呢排佢地忙到仆街 都冇時間上連登

自推

今年tax deadline extend左去830喎

係case by case咁extend, 唔係全部

同埋稅局由頭到尾都冇agree過，淨係HKICPA出左封信。

稅局係佢自己個網都冇提過，如果唔係有請tax rep既根本唔知可以apply extension去到8月尾

推推推

唔知信唔信

我Frd話佢親戚岩岩番到稅局 唔覺同平時有乜分別

真係唔好搞

同塞旅客入閘無乜分別

今日又特別多人嚟税局
人哋又有法律責任要交報税表
你阻佢地，佢哋只係會覺得好麻煩要第二日再去多次税局
佢哋只係會燥底
好容易有唔好睇嘅畫面

希望大家停一停諗一諗
報税表阻得一日，你阻唔到幾多日

稅局手足表示你哋放飛機放得太多，高層鬆懈晒，就嚟變狼來了

驚搞完又道歉

所以圍庫房好過啦，起碼唔會有好多普通市民走上庫房

你可以停庫房運作，又唔會直接同d普通市民有衝突

同一招唔好用兩次是常識吧

要停庫房 咪即係搞入境
同一座

係喎

其實如果純粹想停政府運作既話 最好就圍D平時冇市民去既部門 咁樣就唔會同佢地有衝突

推

推
唔好又俾cctvb影啲唔好睇嘅畫面

會計撚幫推，今日真係急，deadline

同埋次次都係圍稅局 我就唔信班高層冇諗過應對方法啦

不如去搞D未搞過既部門 一黎又可以整停佢地運作 二黎佢地未必可以即時作出應對

其實到到都實有人去，差在多定少
好少部門獨立一座

個應對咪唔比收工 等人散

稅局唔會再咁易跪低啦 係第一次圍先有早放